（阿仙奴）勵志堂班食女獸終於無得再食，有患者係個到隔離

中住肺炎食女

中招同靚女一齊隔離